{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-03-23", "ndeg_identification": "CD080", "site_web": "www.ensemblesillages.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL ELECTR()CUTION", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2019-03-20", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 5.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 6.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 3.0, "commentaires": "6\u00e8me \u00e9dition des rencontres des instruments acoustiques et de l'\u00e9lectronique. Au programme : rencontres improbables entre instruments et dispositifs \u00e9lectroacoustiques, cr\u00e9ations, exposition, concerts, conf\u00e9rences, rencontres...", "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2014-01-01", "mois_habituel_de_debut": "03 (mars)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.48681564705, 47.8554814745]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-04-28", "ndeg_identification": "CA006", "mois_habituel_de_debut": "04 (avril)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "R\u00e9d\u00e9n\u00e9", "site_web": "http://reseauhiphop.bzh", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "RDN Festival", "coordonnees_insee": [47.8554814745, -3.48681564705], "date_debut_ancien": "2019-04-08", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 8.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 9.0, "code_insee": "29234", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 4.0, "complement_domaine": "Cultures urbaines", "code_postal": "29300", "region": "Bretagne", "domaine": "Transdisciplinaire", "date_de_creation": "2011-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "R\u00e9d\u00e9n\u00e9"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.82052019963, 48.5996746612]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-04-14", "ndeg_identification": "CD146", "site_web": "www.festivalpanoramas.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "MORLAIX", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "PANORAMAS", "coordonnees_insee": [48.5996746612, -3.82052019963], "date_debut_ancien": "2019-04-12", "date_de_creation": "1998-01-01", "autres_communes": "Saint Martin des Champs (29)", "ndeg_de_l_edition_2018": 21.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 22.0, "code_insee": "29151", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 4.0, "commentaires": "Le festival Panoramas, qui se d\u00e9roulera du \u00a012 au 14 avril 2019\u00a0 dans le Pays de Morlaix, s'annonce d\u00e9j\u00e0 comme un rendez-vous immanquable pour les amateurs de musiques \u00e9lectroniques.\u00a0Cette 22\u00e8me \u00e9dition affiche une programmation plus que jamais internationale et avant-gardiste.", "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29600", "soutenu_en_2017_par_le_centre_national_des_varietes": "oui", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "04 (avril)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "MORLAIX"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.09111944455, 47.9971425162]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-29", "ndeg_identification": "CD062", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "soutenu_en_2017_par_le_ministere_de_la_culture": "oui", "commune_principale": "QUIMPER", "site_web": "http://www.festival-cornouaille.bzh/fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival de Cornouaille", "coordonnees_insee": [47.9971425162, -4.09111944455], "date_debut_ancien": "2018-07-24", "date_de_creation": "1923-01-01", "ndeg_de_l_edition_2019": 97.0, "code_insee": "29232", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29000", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "check_edition": 0.0, "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "QUIMPER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.82126129764, 48.1889732859]}, "properties": {"departement": "29", "code_postal": "29520", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [48.1889732859, -3.82126129764], "code_insee": "29027", "ndeg_identification": "CD099", "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.fest-jazz.com", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "commune_principale": "CHATEAUNEUF DU FAOU", "nom_de_la_manifestation": "FEST-JAZZ DE CH\u00c2TEAUNEUF DU FAOU", "date_debut_ancien": "2018-07-27", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CHATEAUNEUF DU FAOU", "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "date_de_fin_ancien": "2018-07-29"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.49170347769, 48.2449715382]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-08-04", "ndeg_identification": "CD043", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CROZON", "site_web": "www.festivalduboutdumonde.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL DU BOUT DU MONDE", "coordonnees_insee": [48.2449715382, -4.49170347769], "date_debut_ancien": "2019-08-02", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 19.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 20.0, "code_insee": "29042", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29160", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2000-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CROZON"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2643453824, 48.4507528968]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-08-11", "ndeg_identification": "CD102", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Landerneau", "site_web": "www.festival-fetedubruit.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FETE DU BRUIT DANS LANDERNEAU", "coordonnees_insee": [48.4507528968, -4.2643453824], "date_debut_ancien": "2019-08-09", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 10.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 11.0, "code_insee": "29103", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29800", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2009-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Landerneau"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.32784220122, 48.0806526556]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-06-30", "ndeg_identification": "CD168", "mois_habituel_de_debut": "06 (juin)", "mois_indicatif": "Juin", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "DOUARNENEZ", "site_web": "http://lanuitdessablesblancs.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "LA NUIT DES SABLES BLANCS", "coordonnees_insee": [48.0806526556, -4.32784220122], "date_debut_ancien": "2018-06-29", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "code_insee": "29046", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "code_postal": "29100", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2012-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "DOUARNENEZ"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.54448750165, 48.0241077574]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-16", "ndeg_identification": "CD017", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "mois_indicatif": "Juillet", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "AUDIERNE", "site_web": "www.artsalapointe.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "ARTS \u00c0 LA POINTE", "coordonnees_insee": [48.0241077574, -4.54448750165], "date_debut_ancien": "2018-07-12", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 28.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 29.0, "code_insee": "29003", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "29770", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1991-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "AUDIERNE"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.55642894655, 47.8561303355]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-09-01", "ndeg_identification": "CM017", "site_web": "https://www.lefourneau.com/les-rias-2018.html", "mois_indicatif": "Ao\u00fbt", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "QUIMPERLE", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Les Rias", "coordonnees_insee": [47.8561303355, -3.55642894655], "date_debut_ancien": "2018-08-28", "date_de_creation": "2009-01-01", "autres_communes": "Baye, Clohars-Carno\u00ebt, Guilligomarc\u2019h, Le Tr\u00e9voux, Mo\u00eblan-sur-Mer,\u00a0Querrien, R\u00e9d\u00e9n\u00e9, Riec-sur-B\u00e9lon,\u00a0Saint-Thurien", "ndeg_de_l_edition_2018": 10.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 11.0, "code_insee": "29233", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Arts de la rue", "code_postal": "29300", "region": "Bretagne", "domaine": "Cirque et Arts de la rue", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "QUIMPERLE"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.54781313088, 47.9553937645]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-09-09", "ndeg_identification": "CD167", "site_web": "http://www.tomahawk-music.eu/", "mois_indicatif": "Septembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Querrien", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "TOMAHAWK", "coordonnees_insee": [47.9553937645, -3.54781313088], "date_debut_ancien": "2018-09-07", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 5.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 6.0, "code_insee": "29230", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 9.0, "commentaires": "Attachez vos ceintures et agrippez vous pour le Tomahawk Festival 2018. Cette ann\u00e9e, on vous emm\u00e8ne faire le tour du monde en 80 jours, le paquebot larguera ses amarres les 7, 8 et 9 septembre 2018 au Boulodrome de Querrien dans le Finist\u00e8re.", "code_postal": "29310", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2014-01-01", "mois_habituel_de_debut": "09 (septembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Querrien"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.09111944455, 47.9971425162]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-12-21", "ndeg_identification": "CG003", "site_web": "https://www.tres-tot-theatre.com/", "mois_indicatif": "D\u00e9cembre", "periodicite": "Annuelle", "soutenu_en_2017_par_le_ministere_de_la_culture": "oui", "commune_principale": "QUIMPER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 tout \u00e2ge", "coordonnees_insee": [47.9971425162, -4.09111944455], "date_debut_ancien": "2018-12-13", "date_de_creation": "2002-01-01", "ndeg_de_l_edition_2018": 17.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 18.0, "code_insee": "29232", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 12.0, "complement_domaine": "Jeune public", "code_postal": "29000", "region": "Bretagne", "domaine": "Th\u00e9\u00e2tre", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "12 (d\u00e9cembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "QUIMPER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.56626363851, 48.2687578823]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-01-31", "ndeg_identification": "CB005", "site_web": "http://www.bretagneenscenes.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CARHAIX PLOUGER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "LES RENCONTRES DE BRETAGNE EN SCENE(S)", "coordonnees_insee": [48.2687578823, -3.56626363851], "date_debut_ancien": "2019-01-29", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 25.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 26.0, "code_insee": "29024", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 1.0, "code_postal": "29270", "region": "Bretagne", "domaine": "Pluridisciplinaire Spectacle vivant", "date_de_creation": "1994-01-01", "mois_habituel_de_debut": "01 (janvier)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CARHAIX PLOUGER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.02210161181, 48.5765978002]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-06-09", "ndeg_identification": "CD120", "code_insee": "29210", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Plouvorn", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "GOUEL BRO LEON", "coordonnees_insee": [48.5765978002, -4.02210161181], "date_debut_ancien": "2019-06-09", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 6.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 7.0, "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29420", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2013-01-01", "mois_habituel_de_debut": "06 (juin)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Plouvorn"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.34003367039, 47.8121478804]}, "properties": {"departement": "29", "code_postal": "29760", "date_de_fin_ancien": "2019-06-15", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [47.8121478804, -4.34003367039], "code_insee": "29158", "ndeg_identification": "CD118", "dept_sk": 29.0, "mois_habituel_de_debut": "06 (juin)", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "commune_principale": "Penmarch", "nom_de_la_manifestation": "GOD SAVE THE KOUIGN", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Penmarch", "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "date_debut_ancien": "2019-06-15"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.01834628474, 47.8783078862]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-07", "ndeg_identification": "CD095", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "FOUESNANT", "site_web": "http://www.festidreuz.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIDREUZ", "coordonnees_insee": [47.8783078862, -4.01834628474], "date_debut_ancien": "2018-07-06", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 15.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 16.0, "code_insee": "29058", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Chanson", "code_postal": "29170", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2004-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "FOUESNANT"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-16", "ndeg_identification": "CD140", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "site_web": "https://www.brest.fr/brest-fr-accueil-3.html", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "JEUDIS DU PORT", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-07-26", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 30.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 31.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1989-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.41110953523, 48.6169101259]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-25", "ndeg_identification": "CD163", "site_web": "http://www.kerzion.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Guisseny", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "KER ZION", "coordonnees_insee": [48.6169101259, -4.41110953523], "date_debut_ancien": "2018-08-25", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "code_insee": "29077", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "code_postal": "29880", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2012-01-01", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Guisseny"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "code_postal": "29200", "site_web": "http://www.penn-ar-jazz.com", "commune_principale": "BREST", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 0.0, "domaine": "Pluridisciplinaire Spectacle vivant", "ndeg_de_l_edition_2019": 7.0, "mois_indicatif": "Janvier", "nom_de_la_manifestation": "DESORDRE", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 1.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 6.0, "date_de_creation": "2013-01-01", "code_insee": "29019", "ndeg_identification": "CB011", "mois_habituel_de_debut": "01 (janvier)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST", "periodicite": "Annuelle", "dept_sk": 29.0, "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853]}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "commune_principale": "BREST", "date_de_fin_ancien": "2018-05-12", "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "code_insee": "29019", "nom_de_la_manifestation": "Festival de fanfares Brest et Ouessant", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 5.0, "dept_sk": 29.0, "mois_habituel_de_debut": "05 (mai)", "code_postal": "29200", "mois_indicatif": "Mai", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST", "ndeg_identification": "CD098", "date_debut_ancien": "2018-05-10"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.38126617487, 48.5330700302]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-06-10", "ndeg_identification": "CM018", "site_web": "https://www.lefourneau.com/presentation-50.html", "mois_indicatif": "Mai", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "LE DRENNEC", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Le Printemps des Arts de la Rue en Pays des Abers", "coordonnees_insee": [48.5330700302, -4.38126617487], "date_debut_ancien": "2018-05-13", "date_de_creation": "2006-01-01", "autres_communes": "Land\u00e9da et Bourg-Blanc", "ndeg_de_l_edition_2018": 13.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 14.0, "code_insee": "29047", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 5.0, "complement_domaine": "Arts de la rue", "code_postal": "29860", "region": "Bretagne", "domaine": "Cirque et Arts de la rue", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "05 (mai)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "LE DRENNEC"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.32784220122, 48.0806526556]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-25", "ndeg_identification": "CJ003", "site_web": "www.festival-douarnenez.com", "mois_indicatif": "Ao\u00fbt", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "DOUARNENEZ", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival de Cin\u00e9ma de Douarnenez Gouel Ar Filmou", "coordonnees_insee": [48.0806526556, -4.32784220122], "date_debut_ancien": "2018-08-17", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 41.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 42.0, "code_insee": "29046", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Cin\u00e9mas \u00e9trangers", "code_postal": "29100", "region": "Bretagne", "domaine": "Cin\u00e9ma et audiovisuel", "date_de_creation": "1978-01-01", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "DOUARNENEZ"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.08534533544, 48.4601042319]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-09-09", "ndeg_identification": "CD124", "site_web": "http://www.ilophone.com", "mois_indicatif": "Septembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "OUESSANT", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL DE L'ILOPHONE", "coordonnees_insee": [48.4601042319, -5.08534533544], "date_debut_ancien": "2018-09-07", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 11.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 12.0, "code_insee": "29155", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 9.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29242", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2008-01-01", "mois_habituel_de_debut": "09 (septembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "OUESSANT"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.68640383039, 48.4709032483]}, "properties": {"departement": "29", "commune_principale": "BRELES", "mois_habituel_de_debut": "11 (novembre)", "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [48.4709032483, -4.68640383039], "code_insee": "29017", "nom_de_la_manifestation": "ABERS BLUES", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 11.0, "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.hot-club-jazz-iroise.fr/", "code_postal": "29810", "mois_indicatif": "Novembre", "date_debut_ancien": "2018-11-02", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BRELES", "ndeg_identification": "CD004", "date_de_fin_ancien": "2018-11-30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-11-11", "ndeg_identification": "CJ005", "mois_habituel_de_debut": "11 (novembre)", "soutenu_en_2017_par_le_centre_national_du_cinema": "oui", "mois_indicatif": "Novembre", "commune_principale": "BREST", "site_web": "www.filmcourt.fr", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival europ\u00e9en du film court de Brest", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-11-06", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 33.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 11.0, "complement_domaine": "Courts-m\u00e9trages", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Cin\u00e9ma et audiovisuel", "date_de_creation": "1987-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-02-10", "ndeg_identification": "CD023", "code_insee": "29019", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "ASTROPOLIS L'HIVER", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2019-02-05", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 2.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2012-01-01", "mois_habituel_de_debut": "02 (f\u00e9vrier)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-03-02", "ndeg_identification": "CF003", "site_web": "http://www.dansfabrik.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Da\u00f1sFabrik", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2019-02-25", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 2.0, "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Danse", "date_de_creation": "2012-01-01", "mois_habituel_de_debut": "02 (f\u00e9vrier)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.34003367039, 47.8121478804]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-06-10", "ndeg_identification": "CK007", "site_web": "https://goelandmasque.fr/", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Penmarch", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival international du go\u00e9land masqu\u00e9", "coordonnees_insee": [47.8121478804, -4.34003367039], "date_debut_ancien": "2019-06-08", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 18.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 19.0, "code_insee": "29158", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "code_postal": "29760", "region": "Bretagne", "domaine": "Livre et litt\u00e9rature", "date_de_creation": "2001-01-01", "mois_habituel_de_debut": "06 (juin)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Penmarch"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2643453824, 48.4507528968]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-15", "ndeg_identification": "CD142", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Landerneau", "site_web": "www.kann-al-loar.bzh", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "KANN AL LOAR", "coordonnees_insee": [48.4507528968, -4.2643453824], "date_debut_ancien": "2018-07-12", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 31.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 32.0, "code_insee": "29103", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29800", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1988-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Landerneau"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.72936031932, 48.5343990673]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-27", "ndeg_identification": "CD177", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Landunvez", "site_web": "http://www.festivaldelamer.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL DE LA MER", "coordonnees_insee": [48.5343990673, -4.72936031932], "date_debut_ancien": "2018-07-27", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 16.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 17.0, "code_insee": "29109", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29840", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2003-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Landunvez"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.21781568947, 48.1808861007]}, "properties": {"departement": "29", "code_postal": "29550", "site_web": "http://www.plomodiern.fr/", "commune_principale": "Plomodiern", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 0.0, "domaine": "Musiques actuelles", "ndeg_de_l_edition_2019": 3.0, "code_insee": "29172", "nom_de_la_manifestation": "SEA FEST N SOUND", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 2.0, "date_de_creation": "2017-01-01", "ndeg_identification": "CD999", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Plomodiern", "periodicite": "Annuelle", "dept_sk": 29.0, "coordonnees_insee": [48.1808861007, -4.21781568947]}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.989722876, 48.7123362901]}, "properties": {"departement": "29", "commune_principale": "Roscoff", "date_de_fin_ancien": "2018-05-13", "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [48.7123362901, -3.989722876], "code_insee": "29239", "nom_de_la_manifestation": "JAZZ IN ROSKO", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 5.0, "dept_sk": 29.0, "mois_habituel_de_debut": "05 (mai)", "code_postal": "29680", "mois_indicatif": "Mai", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Roscoff", "ndeg_identification": "CD138", "date_debut_ancien": "2018-05-10"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.32784220122, 48.0806526556]}, "properties": {"departement": "29", "commune_principale": "DOUARNENEZ", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Transdisciplinaire", "coordonnees_insee": [48.0806526556, -4.32784220122], "code_insee": "29046", "nom_de_la_manifestation": "TEMPS F\u00caTE, FESTIVAL MARITIME", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.tempsfete.com", "code_postal": "29100", "mois_indicatif": "Juillet", "date_debut_ancien": "2018-07-25", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "DOUARNENEZ", "ndeg_identification": "CA004", "date_de_fin_ancien": "2018-07-29"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-5.08534533544, 48.4601042319]}, "properties": {"departement": "29", "dept_sk": 29.0, "commune_principale": "OUESSANT", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "date_debut_ancien": "2018-08-05", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques classiques", "coordonnees_insee": [48.4601042319, -5.08534533544], "code_insee": "29155", "nom_de_la_manifestation": "Musiciennes \u00e0 Ouessant", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "soutenu_en_2017_par_le_ministere_de_la_culture": "oui", "site_web": "http://www.musiciennesaouessant.com/", "code_postal": "29242", "mois_indicatif": "Ao\u00fbt", "ndeg_identification": "CE007", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "OUESSANT", "complement_domaine": "Musique contemporaine", "date_de_fin_ancien": "2018-08-09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-11-18", "ndeg_identification": "CD127", "site_web": "www.festivalinvisible.com", "mois_indicatif": "Novembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL INVISIBLE", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-11-13", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 13.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 14.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 11.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2006-01-01", "mois_habituel_de_debut": "11 (novembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.2597485124, 47.8049042408]}, "properties": {"departement": "29", "commentaires": "Le SEIWA FESTIVAL est un biofestival ind\u00e9pendant et solidaire au profit de l'association Tchendukua, charg\u00e9e de racheter des terres aux indiens Kogis de Colombie. Festival \u00e9cologique et multiculturel. Il se d\u00e9roule hors saison estivale, en pays bigouden, dans le Finist\u00e8re sud. 100% bio, solidaire et tendant vers le z\u00e9ro d\u00e9chet, il combine concerts de musiques du monde, \u00e9co-animations, conf\u00e9rences, cin\u00e9-d\u00e9bats sur les probl\u00e9matiques environnementales et la biodiversit\u00e9", "commune_principale": "TREFFIAGAT", "mois_habituel_de_debut": "04 (avril)", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [47.8049042408, -4.2597485124], "code_insee": "29284", "nom_de_la_manifestation": "SEIWA FESTIVAL", "ndeg_identification": "CD193", "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.ecorcesetames.org", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 4.0, "code_postal": "29730", "periodicite": "Annuelle", "date_debut_ancien": "2019-04-19", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "TREFFIAGAT", "date_de_fin_ancien": "2019-04-21"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.21962319652, 47.8654885488]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-15", "ndeg_identification": "CB009", "site_web": "www.fetedesbrodeuses.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Pont l Abbe", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "F\u00eate des Brodeuses", "coordonnees_insee": [47.8654885488, -4.21962319652], "date_debut_ancien": "2018-07-12", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 65.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 66.0, "code_insee": "29220", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "29120", "region": "Bretagne", "domaine": "Pluridisciplinaire Spectacle vivant", "date_de_creation": "1954-01-01", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Pont l Abbe"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.77625131302, 47.8154082656]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-19", "ndeg_identification": "CD139", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Nevez", "site_web": "http://www.jazzy-krampouezh.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "JAZZ'Y KRAMPOUEZH", "coordonnees_insee": [47.8154082656, -3.77625131302], "date_debut_ancien": "2018-07-15", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 8.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 9.0, "code_insee": "29153", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_postal": "29920", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2011-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Nevez"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.56626363851, 48.2687578823]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-07-21", "ndeg_identification": "CD154", "site_web": "www.vieillescharrues.asso.fr", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CARHAIX PLOUGER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Vieilles Charrues", "coordonnees_insee": [48.2687578823, -3.56626363851], "date_debut_ancien": "2019-07-18", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 27.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 28.0, "code_insee": "29024", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "29270", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1992-01-01", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CARHAIX PLOUGER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.01834628474, 47.8783078862]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-22", "ndeg_identification": "CE001", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "mois_indicatif": "Juillet", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "FOUESNANT", "site_web": "www.archipel-fouesnant.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "CHAMBRE AVEC VUE", "coordonnees_insee": [47.8783078862, -4.01834628474], "date_debut_ancien": "2018-07-11", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "code_insee": "29058", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "code_postal": "29170", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques classiques", "date_de_creation": "2012-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "FOUESNANT"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-10-14", "ndeg_identification": "CD024", "site_web": "www.atlantiquejazzfestival.com", "mois_indicatif": "Septembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "ATLANTIQUE JAZZ FESTIVAL", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-09-28", "date_de_creation": "2004-01-01", "autres_communes": "Crozon, Rennes, Langon, Brest", "ndeg_de_l_edition_2018": 15.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 16.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 9.0, "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "09 (septembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.56681364982, 47.7943407144]}, "properties": {"departement": "29", "commune_principale": "CLOHARS CARNOET", "mois_habituel_de_debut": "09 (septembre)", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [47.7943407144, -3.56681364982], "code_insee": "29031", "nom_de_la_manifestation": "DIABLE EST DANS LA BO\u00ceTE", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 9.0, "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.boestandiaoul.org", "code_postal": "29360", "mois_indicatif": "Septembre", "date_debut_ancien": "2018-09-28", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CLOHARS CARNOET", "ndeg_identification": "CD071", "date_de_fin_ancien": "2018-10-07"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-12-16", "ndeg_identification": "CD178", "site_web": "www.festivalnoborder.com", "mois_indicatif": "D\u00e9cembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "BREST", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "NOBORDER", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-12-08", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 8.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 9.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 12.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29200", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2011-01-01", "mois_habituel_de_debut": "12 (d\u00e9cembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.09111944455, 47.9971425162]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-02-07", "ndeg_identification": "CM007", "site_web": "www.theatre-cornouaille.fr/", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "QUIMPER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival Circonova", "coordonnees_insee": [47.9971425162, -4.09111944455], "date_debut_ancien": "2019-01-09", "check_edition": 0.0, "autres_communes": "Pluguffan, Fouesnant et Pont-L'Abb\u00e9", "ndeg_de_l_edition_2018": 8.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 9.0, "code_insee": "29232", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 1.0, "complement_domaine": "Cirque", "code_postal": "29000", "region": "Bretagne", "domaine": "Cirque et Arts de la rue", "date_de_creation": "2011-01-01", "mois_habituel_de_debut": "01 (janvier)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "QUIMPER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.76463637416, 48.4502704596]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-06-01", "ndeg_identification": "CD175", "site_web": "www.lespetitesfolies-iroise.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "LAMPAUL PLOUARZEL", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "LES PETITES FOLIES", "coordonnees_insee": [48.4502704596, -4.76463637416], "date_debut_ancien": "2019-05-30", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 8.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 9.0, "code_insee": "29098", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "code_postal": "29810", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2011-01-01", "mois_habituel_de_debut": "05 (mai)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "LAMPAUL PLOUARZEL"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.5027907853, 48.4004997828]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-08", "ndeg_identification": "CD022", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "soutenu_en_2017_par_le_ministere_de_la_culture": "oui", "commune_principale": "BREST", "site_web": "www.astropolis.org", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "ASTROPOLIS", "coordonnees_insee": [48.4004997828, -4.5027907853], "date_debut_ancien": "2018-07-06", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 25.0, "code_insee": "29019", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29200", "soutenu_en_2017_par_le_centre_national_des_varietes": "oui", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1995-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "BREST"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.90716871821, 47.8966260003]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-07-21", "ndeg_identification": "CK001", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CONCARNEAU", "site_web": "http://www.lechienjaune.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "LE CHIEN JAUNE FESTIVAL DU POLAR DE CONCARNEAU", "coordonnees_insee": [47.8966260003, -3.90716871821], "date_debut_ancien": "2019-07-19", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 24.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 25.0, "code_insee": "29039", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Litt\u00e9rature polici\u00e8re", "code_postal": "29900", "region": "Bretagne", "domaine": "Livre et litt\u00e9rature", "date_de_creation": "1995-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CONCARNEAU"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.82126129764, 48.1889732859]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-07-29", "ndeg_identification": "CD092", "mois_habituel_de_debut": "07 (juillet)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CHATEAUNEUF DU FAOU", "site_web": "http://www.fest-jazz.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FEST JAZZ A CHATEAUNEUF DU FAOU", "coordonnees_insee": [48.1889732859, -3.82126129764], "date_debut_ancien": "2018-07-27", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 14.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 15.0, "code_insee": "29027", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 7.0, "complement_domaine": "Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_postal": "29520", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2005-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CHATEAUNEUF DU FAOU"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.71760872698, 48.3513274854]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-05", "ndeg_identification": "CD157", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Plougonvelin", "site_web": "www.festivalvisions.com", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "VISIONS", "coordonnees_insee": [48.3513274854, -4.71760872698], "date_debut_ancien": "2018-08-03", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 7.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 8.0, "code_insee": "29190", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29217", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2012-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Plougonvelin"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.56626363851, 48.2687578823]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2019-10-27", "ndeg_identification": "CK006", "site_web": "https://www.festivaldulivre-carhaix.bzh/fr/", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "CARHAIX PLOUGER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival du livre en Bretagne", "coordonnees_insee": [48.2687578823, -3.56626363851], "date_debut_ancien": "2019-10-26", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 29.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 30.0, "code_insee": "29024", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 10.0, "code_postal": "29270", "region": "Bretagne", "domaine": "Livre et litt\u00e9rature", "date_de_creation": "1990-01-01", "mois_habituel_de_debut": "10 (octobre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "CARHAIX PLOUGER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.32784220122, 48.0806526556]}, "properties": {"departement": "29", "code_postal": "29100", "mois_habituel_de_debut": "06 (juin)", "commune_principale": "DOUARNENEZ", "region": "Bretagne", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "check_edition": 2020.0, "domaine": "Musiques actuelles", "coordonnees_insee": [48.0806526556, -4.32784220122], "code_insee": "29046", "nom_de_la_manifestation": "LA VIE EN REUZ", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 6.0, "dept_sk": 29.0, "site_web": "www.lavieenreuz.com", "ndeg_identification": "CD156", "mois_indicatif": "Juin", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "DOUARNENEZ"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.90716871821, 47.8966260003]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-08-19", "ndeg_identification": "CD107", "mois_habituel_de_debut": "08 (ao\u00fbt)", "mois_indicatif": "Ao\u00fbt", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Concarneau", "site_web": "http://www.festivaldesfiletsbleus.fr/", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "Festival des Filets Bleus", "coordonnees_insee": [47.8966260003, -3.90716871821], "date_debut_ancien": "2018-08-15", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 115.0, "code_insee": "29039", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 8.0, "complement_domaine": "Musiques traditionnelles et du monde", "code_postal": "29900", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "1905-01-01", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Concarneau"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.09111944455, 47.9971425162]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-11-10", "ndeg_identification": "CB013", "site_web": "www.cultureshiphopfestival.com", "mois_indicatif": "Octobre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "QUIMPER", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "CULTURES HIP HOP", "coordonnees_insee": [47.9971425162, -4.09111944455], "date_debut_ancien": "2018-10-10", "date_de_creation": "2007-01-01", "autres_communes": "Une dizaine de communes du d\u00e9partement du Finist\u00e8re", "ndeg_de_l_edition_2018": 12.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 13.0, "code_insee": "29232", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 10.0, "complement_domaine": "Danses et musiques urbaines", "code_postal": "29000", "region": "Bretagne", "domaine": "Pluridisciplinaire Spectacle vivant", "check_edition": 0.0, "mois_habituel_de_debut": "10 (octobre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "QUIMPER"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.31293757639, 48.5801251196]}, "properties": {"departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2018-11-24", "ndeg_identification": "CD187", "site_web": "www.legendair.fr", "mois_indicatif": "Novembre", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "Lesneven", "nom_departement": "Finist\u00e8re", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "FESTIVAL LEGEND'AIR", "coordonnees_insee": [48.5801251196, -4.31293757639], "date_debut_ancien": "2018-11-24", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 4.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 5.0, "code_insee": "29124", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 11.0, "complement_domaine": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_postal": "29260", "region": "Bretagne", "domaine": "Musiques actuelles", "date_de_creation": "2015-01-01", "mois_habituel_de_debut": "11 (novembre)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "Lesneven"}},
{ "type": "Feature", "properties": { "departement": "29", "date_de_fin_ancien": "2020-05-27", "ndeg_identification": "CE197", "site_web": "www.brestivaldelachaussette.com", "periodicite": "Annuelle", "commune_principale": "PLOUZANE", "nom_departement": "Finistère", "dept_sk": 29.0, "nom_de_la_manifestation": "BRESTIVAL DE LA CHAUSSETTE", "coordonnees_insee": null, "date_debut_ancien": "2020-05-25", "check_edition": 0.0, "ndeg_de_l_edition_2018": 20.0, "ndeg_de_l_edition_2019": 21.0, "code_insee": "29280", "mois_indicatif_en_chiffre_y_compris_double_mois": 5.0, "commentaires": "C'est LE festival de la chaussette : amoureux des pieds bien traités, amis du tricot ou encore givrés du panard, vous y trouverez les dernières nouveautés en matière de chaussette bretonne...", "complement_domaine": "Chaussettes, what else ?", "code_postal": "29280", "region": "Bretagne", "domaine": "Transdisciplinaire", "date_de_creation": "1998-01-01", "mois_habituel_de_debut": "05 (mai)", "libelle_commune_pour_calcul_cp_insee": "PLOUZANE" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [ -4.6, 48.4 ] } }
]
}
